街頭挑戰C朗頂波高度

叫美斯試下

借對鞋俾人個個好好

f2俾錢佢都拎去捐

堅定流 真係跳到咁高？

牙朗1米85真係跳到2.65咁高？

條友最後頂到盡都係到波底
阿朗呢個高度講緊可以鋤返個波落黎

撞埋去賓周唔下

嗰下

Timing 同 滯空

牙朗真係CLS

就黎彈到上月球

叫C朗學下過人

原來足球小將是真的

假

美斯成世人剩係識痴住個地面

艾夫華含撚

依張改圖又幾真

C朗跳80cm，嗰條友大約跳70cm